頭先行雷好大聲，香港政府、中共、黑警報應到了

求天譴作惡者。

劈到佢地張被未？

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

痴撚線成世未見過咁大個響雷
打完之後仲有後續響左勁耐
睇戲咁

大聲到我以為爆炸

作惡者必自斃

你們需要悔改，否則審判到來，必遭清算。